突發！屯門有黑警入侵

＂
喺悅湖山莊 屯門碼頭附近

走

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

2019年8月11日

0141: 屯門悅湖山莊，青山狗室放狗，入左私人地方捉左一個街坊，跟住不停有人dump玻璃樽，求記者
悅湖山莊係私人地方，係唔比狗入，佢地衝左入私人屋苑，仲唔警告之下向街坊噴胡椒噴霧，10幾個街坊仲要中胡椒噴霧

pish

有手捉被拘捕！

原本係圍青山狗屋要求放人，之後就鬼鼠咁係天台到舉旗，係鬼鼠到要有街坊用電筒照上去先睇到。之後就係大班防暴狗衝出黎捉人，一大班街坊走左悅湖山莊到避。係對罵期間，D狗發癲咁噴胡椒噴霧，10幾個街坊中招。D狗仲走入去屋苑捉人。完全唔理法律!!!!私人地方都照入，街坊都趕盡殺絕!!!

自推

推

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:
---------------------------------------------------------------------------
不要說推
試著說812機場見

再推

屌 掉哂屋企d雞蛋落去啦仆街

推呀

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

立場live諗緊方法去

屯門加分